워뗘? 나 잘혔어?
잘하면 뭐해요? 손 다 찢어졌는데. 아프잖아요.
썩을작것.  쓰라리긴 쓰라리네. 그려도 기어코 뺏어갖구 가잖여. 이 계솔이를 뭘로 보고. 오호호...  이 정도면 한동안 느그언니 달여 먹일수 있겄다.
그나저나 애 가진 몸으로 못볼꼴 봐서 워쩐디야? 존것만 보고 이쁜소리만 들어야는디, 쌈박질하는 꼬라지 보고 피꺼정 봤으니. 우리 부탄이가 뱃속에서 먼일인가 놀랬겄다.
부탄이도 이해할거에요.  엄마 안되겠어요. 병원부터 가요.
그려도 기분은 최고다. 한차 때려 싣고 가잖여. 그 싸가지놈들 얼굴 봤지야? 얼래, 통쾌한거. 아하하..
